[有圖] 香港市民熱烈歡迎國家領導人訪港

嗰街市咁乾淨ge？擺明粉飾太平啦

可唔可以唔好再回頭望
佢地自回歸後再冇幫過我地
自己香港自己救

女皇陛下

God save the queen

五毛狗

就算佢地想去都冇得去啦